(野餐卡) 3hk係豐澤出左張$88 365日年卡 有110GB 42M速數據 1萬分鐘 通宵時間任用數據

$88 有 110GB 42M 數據 + 10000 通話分鐘
豐澤獨家推出全新年卡，張卡個名叫 ChaTime，賣價 $88，包 110GB 數據，有效期為 395 日，網絡速度最高為 42Mbps，而通宵時段 (即 23:00 - 07:00)，更可以無限任上，看上去好平，畢竟市面其他有 100GB 以上的儲值卡，都起碼要 $200。而家 $88 買到，有無伏，點解會那麼便宜？

原因是，它的 110GB 數據，其實是有用途限制，留意細則，原來本地數據用量只有 10GB，其餘 100GB 都是社交媒體數據，即是用到 Facebook (包括 Facebook Messenger 以及手機網頁版)、Instagram、WhatsApp、Line 以及 WeChat。100GB 社交媒體數據，理論上好難用得完，除非你經常在 Facebook 看直播，或者 WhatsApp 同人視像通話吧。

不過值得一提的是，一般年卡例如 3HK 自己張萬能卡，通話分鐘都是只有 2000 分鐘，而這張 ChaTime 儲值卡，卻能提供 10000 本地通話分鐘，生意人就算不用來上網，當是一張打電話用的 SIM，都是一個不錯選擇。

唔可以MNP

萬年卡好過啦

10000分鐘+100GB性交媒體數據
我諗最啱用嘅應該係詐欺集團

3hk平時去邊都load空氣，有幾多gb都冇用

講到load空氣夠唔夠csl勁先？
csl公認load空氣架喎

周圍豐澤都買到 方便啫

雙卡機
可唔可用呢張做whatsapp facebook data 比另一張冇data既sim用whatsapp

2300-0700係咩網都任上定係咩只係社交媒體任上先
其實88蚊年卡有夜晚任上係好抵，就算鎖5mb，做sim2煲劇一流

冇得esim

100GB性交媒體數據

得

你連w/a都未搞得清楚...

唔明

如果ipad用到就爽

之前張橙萬20GB社交都用唔完
呢張隨時係10GB基本用完後連嗰100GB社交都會停

而且一用vpn果100GB就廢武功

連登唔包 10gb好快冇

3年卡邊到買平
唔想出深水埗

廢卡一張

咩係mnp?

carousell，風險自負

3台野自己諗啦

開網店搞生意班人咪岩用

有CCTV